陳雲：香港警察變成妖獸特務兵

陳雲：香港警察變成妖獸特務兵，大家知道為什麼嗎？原因是香港的典章制度及職業操守，文化根底薄弱，過去只是靠英國殖民地政府用社會建構（social engineering）的方法催化出來的，並無接通華夏文化根源，更沒有有英國文化培育。虛假不實的東西，最終會崩塌下來。
大家明白了嗎？為何我要從事文化復興、政治啟蒙和道德重建。這三大綱領，就是香港復興會的工作。